100 毛 東方昇 係吉野家影大頭

最後好似有連登仔上左當

連登仔：我諗住幫你

走得好前

最近條仔好似冇畀返錢佢

連登仔：我出於好心

連登仔係會驚出鏡

食吉野家咁正義有乜好驚

四眼仔：一齊上啦

咁好感情，玩開3P

咁都俾佢諗到

證明五毛分化又立一功

笑到GAPGAP聲

唔好批鬥啦
知唔知咩叫全共鬥文革批鬥慘況
-0-0

btw 最尾幾靚女

笑死，比我會屌返佢轉頭想食吉家

米高堅尼黎

條仔應該係想拎咗佢一舊水走咋

你幾多日冇上連登呀？

女

幫佢買我又唔覺有問題有問題果個係佢
不過其實生活中完全唔要藍既野真係好難
逐步減少 可免則免啦
一個月食一次既我唔怪佢
利申 大半年無食

個熱門似咩樣呀！同我推1.19遊行post -

出現了

恥笑

笑9死，吉野家美心呢啲通通冇食！

唔見你一年食一舊屎?

我諗住幫你 出於好心咋

讓吉野家食客走吧 輸民意的

東方昇係5毛係呀蛇係鬼係分化撚係國安
搞批鬥係極權係共產黨

我大半年無食過
大家指標唔同
就好似地鐵咁 有時真係焗住搭一次半次
知自己做緊咩就得

東方昇 真係好高汁
今日見到佢想奶佢

勸人唔好食藍店 好過影大頭 我覺得都Work

嗰位巴打咁好心做乜

肯定自己有食

拎佢筆錢入落 黃店捐款箱仲好

逼人食藍店係苦行
會好似日本學運咁搞死場運動

不了

東方昇係5毛係鬼

幫人買同自己買兩個概念嚟
即係樓主要食我都可以幫你 但唔等於我自己會食

笑撚死
發現比人影緊即刻係咁想走

兒登仔

笑死人咩

又恥笑班偽黃垃圾
你叫佢地情何以堪呀

btw 影相實有傻仔爆埋人個人資料, 真是唔好搞啦, 但是唔食藍店真是基本

手足做嘢！幫手入Twitter投票！

你都幾戇鳩
藍絲叫你幫佢排校長演唱會你又排？

見到藍絲 一係屌 一係割蓆 一係推佢去黃店

利申 個個星期捉深藍老母食黃店

我會唔會比人BLOCK, 咁多知名人士附和

民意撚/左膠: 唔食藍店=苦行

正常/同路人: 唔食藍店=距離黃色經濟圈成功近一步

結論: 民意撚/左膠唔係同路人

左膠一早割左
幾個月前已經唔係同路人
屌過幾十次都有
左膠食屎啦

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完女家死男家

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

[大遊行] 1 月19日 遮打—>SOGO [大遊行]

（行動鋪）衰妹著咁少！應該點做好？

** 行動post ** 幫我推到長期置頂 1 月19 號 見

一月十九遮打見

1 月19 有乜做

1月19號有咩做？

1月19號有咩做？

命 革 代 時 港 香 復 光

1月19日都有一個港島遊行

聽講1月19號 中環有下午三點有happy hour 小妹約定你系個度等

光 復 連 登 唯 一 方 法

119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見

[119遮打見] 天 下 制 裁 大 遊 行

民間集會團隊 1月19日遊行 中環至銅鑼灣

[p牌每日幫推行動post］ 1月19號大遊行

我係食唔撚落藍店，所以只會食黃店

咁係乜撚？

輸民意嫁！
比佢走呀！

清泉值得鼓勵

係囉

同埋唔食藍店唔係驚俾人批鬥囉係唔想食咗飯背脊骨落

連登仔：食吉野家係人權
你地做咩批鬥人？

colour

唔知點解戒食吉野家係特別容易

講真我會幫佢買

想食咪去日本食
例牌臨番香港前都食一餐

屌

又一個

好撚正

YouTube留言咁多人同情幫買藍店嘅人嘅
幫佢打埋格仔仲想點

靚抽

後生仔食藍店真係點講都唔通

俾你覆完會唔會俾人屈毛

四眼仔係五毛

其實你地班傻仔係度嘈應唔應該影，
根本全部都係冷氣軍師

幫人買姐
好心人

民意撚呢？分化撚呢？去曬邊？

up

100毛個鏡呀
5毛狗

手足冒着刑責裝修藍店轉頭又走入去食既人係咩心態？

講野動作成個農心咁

本來條片仲要冇打格仔

比人影左大頭呀

食緊吉野家 等下啦

肯幫佢打格仔真係仁至義盡

勁厚格

唔怕啦 港狗平時都飲開尿（東江水）

我屌，眼訓見到都笑醒，

罷食藍店=苦行

屌你起正吉野家個門口拍

Push

好正

on9吉野家有咩好食呀？
用埋啲過期千年汁支那腐肉支那米
唔食會死?

會
你仆街了

死撚曬

佢示範咗批鬥嘅相反：讚賞

LM

堅持唔買

連衛兵黎

5你老母咩
食吉野家先唔係五毛？

初頭UPLOAD個陣冇打格仔架
好彩冇咁快比人CAP得切
一間又變批鬥大會

應該有上連登屌人連衛兵

幫人俾錢藍店賺？你唔撚幫黃店？😂😂

你又幾撚戇鳩

佢係叫人堅持杯葛藍店姐

出現了 有冇睇晒條片嫁，人地最尾個conclusion都講埋，咁都都唔明。。。。。大波妹叫你買都唔好幫呀！乜叫支持黃色經濟圈

會呀 你力撐黃色經濟圈 準備俾人開post屈毛啦

唔好嬲

你真係有問題 驗下腦好

所以個𡃁仔話幫佢排講得幾好

119見

-o-o
太多了，太多了

-O-O
輸民意的，讓他走吧

-(＊)-(＊)

我第一次睇既version係無格

建議月野兔兔下次補返打格

你真係仲低賤過收錢出黎撐警嗰啲廢老
人地起碼有錢收先肯出黎幫手充人數
你就可以免費幫藍店充人流同生意

你智商低諗唔明 我換個講法
如果有人不停搵人幫佢去吉野家買飯
目的係充客流量搞到好似好多人幫襯咁
你仲會唔會覺得幫佢買無問題

冰雪聰明。

間鋪入面仲多連登仔
一路食一路屌緊人唔好影大頭

後半段都接受到
人哋間中搭一兩次黨鐵
的確大部份人都好好態度鼓勵你繼續罷
但第一句真係唔知做乜撚

呢個post 都出現左幾個啦

on9

thx 5毛搞分化

你話地鐵冇得避免 okay 當你講得過
食物就大把選擇 連最簡單都做唔到？

仲係到講緊D無聊野影唔影人大頭呢D好小事宜家出邊有人俾人斬/有好多行動post要推

我已經光復咗老母
而家佢會自己主動去黃店食

收左東方昇一百蚊做臨記 不過抵屌啦 藍店根本連入都唔應該入

終於買到，大家一定要問 便利店收埋cashier賣，唔好以為賣晒

241頁hardcover 好重手
$200

你好撚垃圾
連吉野家一個月食一次都講得出
連最低成本既抗爭生活化你都軟化
黑警一個月先打一個手足你又怪唔怪佢？

你呢D咪垃撚圾攞

-0-0

推

佢地話唔食藍店就係苦行

100毛行得太前

愛香港嘅女仔都係靚女

屌你老母

sor

收膠啦

垃撚圾
你對唔對得住犧牲左嘅手足？
我而家就係要情緒勒索你
因為你連少少食慾都唔肯犧牲，香港搞到咁仲只係可免則免？
少少骨氣都冇，咪撚叫自己做香港人呀屌你

地鐵有時冇選擇
但食物你可以揀唔食
餓一陣/行多兩步洗死咩屌你

唔撚勸人唔好食？
頭幾個咪話去食Sukiya，幫埋你排隊

你話黨鐵呢d monopoly冇得揀都算
元氣吉野家呢d行多兩步已經有大把黃店
講到尾根本係懶

Ching 因住被佢地屌你「連衞兵批鬥」 / 「苦行」

其實而家吉野家啲野係咪好撚平？
會唔會有啲手足冇咩錢 迫住食佢？

唔好負平我
除左冇錢呢個原因之外
我覺得冇原因係罷唔到黨鐵同藍店

👍🏼

個個知佢整古姐

冇得食牛肉飯呀⋯⋯世界未日啦

唔加大學生29蚊但係唔飽
但係比多幾蚊就可以去食阿活
阿活學生餐最平30頭

J死

睇第一個男仔就知和你影有用

［抗爭新方向］和你坐/和你打機/和你溫書

緊係要影啦屌

影排隊嗰啲
排隊買野食嘅實冇錯喇掛

冇錯

好心幫人都唔得？

死都唔撚食

一個月一次

都唔明食元棄來做乜，食埋D 凍冰冰既野

有俾返 不過100毛左cut右cut

留言已經好多人屌東方昇唔打碼, 個男仔都只係想做好心幫佢 點知俾人放上網binc

從各個方面諗100毛都好有問題, 講真睇得/知道東方昇係邊個都係黃你叫人去吉野家買嘢 梗係無諗到依個'同路人'係裝佢彈弓啦仲要學埋tvb啲嘢咁cut嚟cut去

同你一樣
仲要次次都屈佢請

佢地個首歌都好正，告別校園時（暴大攻防戰）

連地鐵巴士小巴的士都交個cctv俾黑警
咁係咪全部都要駕私家車行路呢

條片好搞笑

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

手足做嘢！幫手入Twitter投票！

最梗要唔係無其他替代品 d人一定又囉行路番工代替坐黨鐵呢d on9例子

唐記飯都係21 22

【第廿貳期牆紙】 為良知發聲

FB :
TG :

高汁

係唔知當年批鬥嘅慘況先會講出呢句
當年批死左幾多人四眼仔又知唔知？
影個大頭冇穿冇爛仲想點

咁點解其他人咁醒識唔幫
搞笑姐 你咁認真 又係想點

笑撚死，真係咁快打臉
你班垃圾連登仔仲話影大頭無用恐怕唔係五毛就係食開藍店

其實D 後生都會話"唔想比人批鬥"就知和你影呢招其實唔係咁好

好好笑

嗯, 你死啦

五毛捕獲

唔係有班垃圾仔話影相既係五毛咩

咦 又捉多個五毛: 失業毒男

笑撚死，呢句正，可以用嚟屌鳩啲港豬中立撚

星期一至三既CHILD登真係經典啊 D POINT夠我笑足一個月
留名等睇CHILD登仔屈100毛係帶風、畫細個圈

見到d 學生企硬好感動

個位巴打真係
吉野家係支持警甴殺人既公司之一
你走去比錢佢洗
Btw呢間垃圾得邊爐叫好食平時都唔多會食
已大半年冇食了

係囉 共慘黨最想大家人民鬥人民 100毛仲唔係帶風? -0-0
食吉野家都有黃 100毛咁同紅衛兵有乜分別喎

有啲腦嘅都知100毛會拍片啦
你仲要on99幫佢買咪預咗俾佢影

高質

好好笑，大家加油

CHILD登仔: 食元氣吉野家美心係自由 係人權 你地咁同紅衛兵冇分別 叫D淺黃何去何從?

你唔係仲用交通工具吓話屌你老母

johnweak peter攞料
兩大五毛狗
唔識你就收聲啦
我意思係出鏡呀
毒撚會敢出鏡？
我係街見到訪問都避開啦
用下個腦先啦

完全唔係講緊影大頭
係講出鏡做訪問

話事話個兩條女好正

咪撚係d咁正能量既post 鬧交啦
五毛黎五毛去

佢一開始果個version 無打格
留名等睇Back up

咁樣做令人反感又沒完沒了
偽黃又來搞搞震
100毛個股價淨返幾多？

咁你用咩既呢

中左伏有咩感想
ching下次睇下有冇偷拍先

鬼又叫人唔好捉
呢D你又偷影人

就黎上twitter做文宣都係苦行
因為用開fb ig

岩呀

我訓練到睇到美心就想嘔

民意撚死撚左去邊呀？
仆你個街
垃圾左膠連登仔
當我地成日開post話要壯大個黃色經濟圈果陣
一早話好左要罷食藍店 出名藍店果啲 吉野家 美心 點解仲食得落
（已經唔講金拱門、怡和集團、翠華、銀龍、燉、大家樂果啲...）

點止
經過美心都覺得羞恥

嗰班人食開緊係叫你唔好影啦一陣影到佢地呀

乜我咁出名架

出鏡果個似係你喎

係就晚市時段 入去影

又玩批鬥，走上日本苦行抗爭既死路

最後嗰條友鬼鬼崇崇，唔似同路人，你見前嗰幾個好真

咪係
我用開facebook ig
唔識用twitter架
叫我用咪姐係苦行

條片入面有人打左格啦

應該問過佢地要唔要打格架

我比左仲食藍店朋友睇

好撚戇鳩

又唔可以用東江水沖涼要用樽裝水，擺明係苦行
你用咩牌子電話同電話plan上連登，大家研究下係咪藍店

呢個post啲左膠/民意撚現晒形啦
笑死人咩

平時我除左行街睇戲食飯返工外都唔會出街
叫我為遊行出街，只會好似日本咁俾苦行搞死場抗爭

唔撚食吉野家 美心講撚到苦行

正垃圾你留係屋企用電即係支持政府，點對得住死咗既手足？

你班撚屌 偷偷地食
就咪大大聲講出黎合理化
屌都廢事

講用電又over左wor......
唔到你揀+唔係完全屬於政府

點可以攞黨鐵黎比
黨鐵壟斷左香港交通 ok講得過
咁吉野家係咪壟斷左香港食肆先？？？

有幾over
班食藍店嘅撚屌次次入嚟都東江閪水論啦
照返佢地邏輯咋嘛

東江閪水可以同食藍店比
手足發夢比人影大頭可以同排隊買藍店比人影大頭比
仲有咩唔比得？

唔好再講啦 人地見到會嬲嬲豬架人地出於一番苦心想幫人咋嘛人地企緊喺道德高地攞光環 捨身取義捨己為人幫東方昇呢個衰人買飯（可能佢心諗：我真係唔想買架但見有機會扮下大愛好人）可以引死女女啦 Youtube啲垃圾留言幾百個好評都讚佢一片好心想幫人咋一定係個愛心爆棚嘅連登仔啦打左格都feel到人地真係善良如天使啦啲垃圾留言仲屌鳩東方昇想害鳩說好話做好事存好心嘅靚仔有型Blackbloc（分分鐘人地係前線勇武）天使心手足添

咪影晒仲拍埋片添

其實條片睇到咁多同路人都仲係咁堅持到唔食藍店，真係睇到眼濕濕，覺得原來唔係得自己一個堅持唔食
加油堅持住呀大家

你叫上星期屌人影大頭果班情何以堪

曲到打蛇餅

連登仔自己要用啲嘢就自然會變必需品唔使屌，估撚到你實係拎住部華為電話大大聲上網鳩屌既人
完美連登仔應該係瞓屙金拱門，飲水飲水塘水，日日行路返工食黃店

真
仲勸你叫你唔好食

識幾個前線都有食吉野家 佢係其中一個 大家唔好推 害死人啊

事主出現了

咁事實水同電又真係必需而你冇任何選擇既...
btw唔好以為唔用華為冇事用iphone都唔得，apple奶共架

其實你大部分講得啱既 但一個月一次就多左啦

用黨鐵做例子咪算好
不嬲用開東江閪水論

黨鐵站唔住腳冇乜人會用我都係聽得最多係東江水同中國製造貨

????

明白晒，一要你自己犧牲下，唔用華為又多多藉口
屌你老母啦要人就你自己乜都唔肯犧牲

唔係講緊你
前幾日有上連登就見到班人咁樣比

用andriod都唔得
Google都奶共架

屎為俾狗用架wor藍屎都未必會用啦

好彩我部nokia 3310仲係度

有部分淺黃真係Freerider，勇武做唔到，罷工做唔到，文宣做唔到，遊行行一兩次，連罷食都咁撚多藉口

不如返屋企打飛機抗爭啦

睇youtube已經唔啱啦

你喺香港上網已經用華為

真，連可以做既都唔想做學咩人話自己黃

食屎啦你

能力範圍做到既盡做啦
利申：岩先屌柒左個淺黃老母 話申請中移動上網 平得果50蚊

你同藍絲有咩分別？

以下為奇文共賞

如果我想下星期二721半年 坐滿成個元朗會唔會好過份?

我唔熟呢家野
如果係，咁除非你係原始人啦
否則同水電一樣係必需品而冇第二選擇
根本冇得同有得揀藍黃呢個case比較
你想拗既話應該係從黃店用中國貨黎講

其實東方昇就係笑你呢d人

笑死

支持

左膠氾濫

好撚柒呀你

打埋格真係好仁慈，又唔係真係影你大頭

第一次出片個version係無遮個男仔樣
第二次出先遮返

巴打
咪認做黃絲
根本罷食藍店己經最基本嘅嘢嚟

自己睇下自己食左幾多負皮先啦
笑死人咩

學生先係企得最硬嗰班話幫排隊都唔撚想佢食扑野家
好心你班成年人學下啦仆街 成日搵藉口話無野食無得簡餓死都唔食黑心呀

一個月一次都講得出, 周街大把野食啦, 實際D 講方圓一百公里都無任何餐廳都話啫

表揚姐唔係批鬥 入去嗰個都打晒格仔

罰你睇多次條片
擺到明諷刺緊影大頭 勸好過影啦

cls

究竟元氣有咩好食 又貴又狗食

d binc圖真係好治癒

咁大鑊

真心一問 坑口有咩黃店野食

1:57秒 戈位係 igamers colour黎

次次都咁啦，不過今次情況唔同，就係發現有班藍店食客一直潛伏連登，即係佢地明顯唔係黃絲

睇返連登
諗定100個理由食藍店

Peter日日叫人罷藍店都五毛 屌你老母

今次呢個革命真係睇清好多人

根本就係班人想偷食藍店先唔俾影大頭

真

又bin

成班兒登仔 自己想食藍店為自己搵個藉口 比理由自己去食 驚人影到佢地大頭 堅持黃色經濟圈都唔撚明

唔好咁啦你地，一間比人影完個啲變哂藍咁點算呀

嘩連登好多你啲咁既分化撚割席撚連登已死
我就堅持核彈都唔割

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

d 學生哥

最強連登仔

打手多
有人會偷食
但無必要出黎合理化件事
有邊個想合理化件事？
成日出報紙屌果班

樓下商場得大快活同mos burger 食得
我自己忍到口 但唔會屌人地忍唔到囉

夠膽停低聽佢講嘢已經算好有自信…係街見到佢都估有鏡頭影緊啦

好人好仲點會去呀

驚到佢瀨瀨地

本身冇打格

好賤呀

唔會屌
但會盡量說服
堅持阿

自己去屌影大頭啲post睇啦
個個講到比人影完就會變藍嫁

大家唔好影呀

即係你唔比窮學生窮手足去食
你係連衛兵

啲人成日講嫁 影到自己友比警曱mark底左點算

我要講幾多次我大半年無食
我講我接受其他人既底線去到邊姐

唔該(鍵戰)返返去抗爭101先啦->遊行集會。1.19 遮打道見

100毛都批鬥你地
連登仔仲講緊食藍店都有手足

連登仔日日食老麥都唔怪

有食都唔敢同人講
連登仔仲大大聲同人講

準備好俾人追擊未

批鬥又冇嘅 不過係恥笑

點解佢唔大大聲屌7東方昇
再買多個牛飯係佢面前食

知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

係有問題

做得好

吉野家又唔係平 真係無借口去食

朋友做錯事
我一定會提醒佢

個個把尺唔同
但去到連食慾都控制唔到真係連狗都不如
對唔住，把口係咁臭，隨便屌

呢條片啱晒啦

食m記都算數
食吉野家同元氣仲死撐個班